當初那個我從今不再痴

愛裡欠缺了真愛再也沒意思 察覺到你對我的愛缺乏那份誠意

今天我決意離開你

現實世界係咁

叫春常B

好耐冇見